【NBA揭幕戰】央視封殺改播軍運會 騰訊有得睇偷雞加月費

美國NBA揭幕戰香港時間明早8時在洛杉磯史達普斯中心上演湖人作客快艇，但火箭總經理莫利（Daryl Morey）月初聲援香港反送中運動後，NBA已遭內地官方打壓。明日兩場賽事塘鵝對速龍、湖人對快艇，後日將會安排11場比賽，各隊伍也陸續亮相。央視近日更新節目表，確定不會轉播NBA揭幕戰，繼續封殺NBA。騰訊體育則靜悄悄將會員月費加價至88元人民幣（約97港元）。

央視CCTV5頻道，明早直播節目主要是第七屆軍人運動會，到了周四（24日），CCTV5依然主要直播軍人運動會，甚至軍運會為錄播節目也不直播NBA賽事，態度說非常強硬。往年，同一時候央視都會播放各種宣傳片，幫NBA進行熱身，也提前預告會直播的比賽和場次，但是如今這些宣傳悄然消失。
現在央視已經確認不轉播NBA揭幕戰，常規賽何時復播仍然是未知之數，現在NBA一共有30支球隊一起在央視「消失」不見了。沒有了央視的直播支持，NBA可以說損失慘重，如今已經不少中國品牌與NBA中止合作。對NBA來說，現在損失已經無可避免，接下來等待他們的恐怕會是一系列問題的出現。

NBA常規賽揭幕戰，除了官方電視台央視不會直播，在內地網絡平台仍然可以看到兩場賽事，而勝訊會員突然將月費由60元（約66港元）加至88元，引起不少球迷反感。
明早兩場重頭戲包括香港時間早上８時塘鵝對速龍，以及早上10時30分揭幕戰湖人對快艇，除了騰訊體育的選擇之外，新浪體育也會進行直播，但連結CCTV5的直播吧、虎撲等籃球論壇，則無法收看有關賽事。

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

係咪會全場都著stand with Hong Kong tee?

封乜殺NBA, 怕D Stand with Hong Kong T-shirt咋

Push

睇解放軍跑步

愛國就係要睇呢d節目架啦

啱 愛國就係日日睇抗日抗

有冇摺被睇

乜撚野軍運會 聽都未聽過